好似做咗厹

好似做咗厹
求解決方案
我想脫離A0啫

講嚟聽吓睇吓我哋幫唔幫到你

周圍flirt女🤦‍♂️同時三四個咁
仲要係唔同性格外貌
有同病相連嘅
有性格相似嘅
有好charm嘅
好似個個都鐘意 揀唔到
利申唔靚仔

咁啲女嘅反應係點?

我厹做上癮 ，明知兵左都好殷勤

正常反應

巴打心態好

女神是旦問候下都開心過比女友關心

我真喺好想試吓拍拖啊